邊位暴大碩士手足連畢業證書都唔要

今日七點半喺港澳碼頭巴士站執到
請留 telegram 等我聯絡你

推

真勇士

真係要小心保管
推！！！

推
碩士生唔該入一入房

tui

如果個名似蝗就放返原位，陣間告你偷野

當然唔係啦

幫推

microbiology
教下點clone virus 好喎。
我周身毒。

pushhh

可以比狗拉左

手足 快啲認領呀

冇人揾就做下好心寄返校務處